[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [25] 成個星期冇打丁喇仆街！

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

頂你個標題，唔係好想lm

招人出火

LM

招人幫我出火

Call秀吉？

佢有愛G 不了

你本身都係猩猩 本身都有

智將千里猩猩示意圖

能力最小都寶10

好似巧勁咁

pkmon design最正係水君

係serena好無

收皮啦

JOKE

Ching u 5sick ball

突發 海邊少女透視泳裝照流出

catgirl

維尼是桃

有無手畜一齊入返入定幾個貨櫃先廚c腸

可以炒腸仔買樓

前兩日打邊爐先食完，以後冇得食點算

Bbq先食 打邊爐都係g士腸good good

唔係我買冇得揀

咁以後可以sick g土腸

點解唔買起條生產線

買起個農場

有腸仔可以屌西的日子

點解成日問點解

WHY ARE U SO WHY

明明計過刷到2號先畢業點解而家提早到禮拜4

你仲要買返個凍櫃做儲存喎

恭喜

世界首例！一對基因編輯雙胞胎在中國誕生 能天然抵抗愛滋病

仲差800個永樂錢（同點數）

預備將來做G

鄰國貨

永樂錢唔難啦...刷一場都百幾

Lm

屌 話說岩岩中午食完飯訓左陣 較左個鬧鐘 淨係會震機 同平時一樣

點知今日個幾個同事就係我對面吹水 都大聲 搞到我聽唔到電話係檯面係度震 震左兩三分鐘我先feel到
一起身全世界係度望住我

有無人feel到有地震

我呢邊都feel唔到

我個陣搭緊巴士

果段時間經過黃大仙都唔覺，可能隻牛有避震

冰魂仲要揸林寶

住大西北去黃大仙返工

好辛苦

8點我係九龍灣FEEL唔到

本來想刷滿素材就滿晒點數，唔駛再打

著咁少衫佢會唔會冷親架

個段時間要送阿女返學，係地面feel唔到

其實我想知你做左人地老竇咁多年 到而家仲會唔會覺得開心

呢個問題好複雜，
我本身唔鐘意湊細路，
如果你話去公圍去親子個d活動我就真係堅冇癱，
但係我個女嘅出現唔係佢自己揀，
所以我唔會嬲佢，
要怪就怪我老婆堅持要生，
即係要嬲就嬲我老婆，
咪即係世界大戰抹黑宇宙了，
所以都係硬食算，
有時個女帶比我嘅歡樂又真係好多野都比唔上，
我估開心 7:3 唔開心咁上下，
始終教女都有好多攞命地方
長文9up

學術台

好老豆

俾機會你抱住佢

我呢種人只可以遠處守護蘿莉 行近會嚇到佢地

不了 要我對女人/細路慘過去死

都唔算，做返我應做嘅野，
自己細個老豆都冇乜陪我，放假自己走左去釣魚，所謂嘅親子時間我估10隻手指有找，所以到而家都冇乜感情，
唔想我個女好似我咁，我咪盡量做多少少

千里啲發言真係標準連登仔嚟...

入鄉隨俗呀嗎

I know that feel bro

我小一就已經無老竇

基猩猩⋯⋯

其實真係幾辛苦，
經常性要扮低能，
同佢玩又可以太認真，
又要教識佢輸贏唔好睇得太重，
即係要自己從新上一次人生道理

係連登d女永遠係G啦

教仔真係好難
每人悟性都唔同 有時教唔聽真係點教佢都唔理你 噁撚哂血

我唔係因為咁怕女人
只係我覺得佢地大部分諗野都唔make sense，講多兩句又發脾氣，不了

耐性係必須，
其次係身教，
盡量唔好大教壞細，
小朋友好多野問點解，
有時解都解都你火都黎

咁係你未遇到知音，唔等於全部都係咁，不過每個月有幾日至一星期燥底就少不免

好早就無問過點解了
有野靠自己就算

曾經有嘅 不過衰自己on9

傷心嘢講出嚟會開心啲

我地有笑料可用

你咁講，我覺得佢唔會自爆

相我 其實只係你自作多情 人地對你根本無意思

相信我

醫生的生存之道

根本就係 人地對你做嘅嘢其實只係小事 佢同樣會有對10個人咁做 寧願錯過 我都唔想因為自己自作多情而曬左時間同心機

何況自己唔係靚仔有錢識講野 我到底可以有乜野可以畀到人

放棄啦

覺悟

冇計，呢個遊戲玩法，做就50/50，唔做就0，點都要踏出第一步

我由中學起日打兩次丁就係為左自己唔會畀任何衝動影響到自己思考

反手打過熱飛機仲好

佢係我前度喎。。。
但可能你都講得啱嘅

你行動就要付出 感情野失敗就就唔會有收穫
失敗=-50 唔做就起碼可以維持係0

你ex（有鳩）？

個concept好似賭錢，賭輸咗好失落，唔睹就乜事都冇

加多個係咪可以人形蜈蚣圍圈啦

Yes 所以唔好賭落啲你輸唔起嘅人到

你首先要認清自己贏嘅或然率有幾多先

當你知道自己贏嘅機會係永遠接近0 你仲會唔會投資⋯⋯

冇人叫你0都去投資咁痴線嘅

我就係認清自己嘅能力 所以先唔會畀任何假希望自己
再加上唔係同你課金抽卡一樣 佢一定會維持你中5星嘅機會率係0.01%咁明確⋯⋯

渣ga

我係 我就係咁渣 我連想維持自己而家生活都要努力先做到
你叫我點樣去投資一樣完全唔明確嘅未來

一於0課

我就係咁廢咁無用 我唔係啲咩天才 咩勁人 我只係一個普通到極 甚至有啲廢嘅人 我根本無辦法同唔識同時處理咁多樣野 我夠想好似其他人咁

我知道呀 我知道生舊叉燒好過生我

我知道呀

醫生你仲有蘿莉啊

你未遇到令你發情嘅雌性姐

醫生

快啲搵人捉佢食藥 佢情況好唔樂觀！

你幫佢含一含先 等佢唔好咁激動

今日牙痛 呢個任務交比你

咪推la，手勢最好系你

你地2個一齊黎咪有雙倍快樂囉

個Post咩事

覺唔覺有好多毒撚都以為自己係大老師？

我從來都只知道自己係背景板上面其中一個無名嘅人

唔會有名 唔會有人設計任何野係身上 甚至連動作都無

醫生咩事

係咩 唔似你喎

比人爆ac 唔係佢黎

今日未食藥

呢個先係真我

你第幾個人格

主人格

主人格係沒自信的毒男
副人格係串過馬撚嘅dr lee

仲有幾多個人格

Drlee只係一個我塑造出黎嘅角色 本質只係一具乜都無嘅空殼 或者係我想成為嘅人

以為入錯post

今日係悲情mode

突然咁有感觸

唉 我都唔知 突然諗返起以前

陰公g

各位加油，為左畢業，我都係食果算

今次咁長，自然點體啦

最後兩日再食啦

曾經用自然回體計數計到1點維修前最後一場先畢業

精算師

返到

要打下種火，輝石升技。

之後就係ccc，比少少時間小弟去養下生

CCC之前有預熱，唔洗緊張

有成個禮拜

預熱有咩搞？

小弟之前抽落啲5星未練過（孔明都仲卡係70幾lv）

畀你開台十抽收工
同埋畀非洲人打種火、賺QP

正呀

終於可以升埋信長茶茶同尼托

主線減半
因為CCC要過終章先有得玩

同埋預熱估計2星期UP

終於可以打種火

主龍牙副種火

教練 我想養生

我想刷QP...冇錢...

升完土方緊係冇錢啦

停左成個禮拜冇升過
同埋升級要駛幾多錢？

唔洗升技咩

升級用錢無限接近0

我大把英靈冇升過技

冇qp

你平時用咩課金？

用生命

仲有愛

係，QP真係好缺

愛 係乜黎
你會對一堆無意義嘅010010111産生出愛？

會 我平時對住d code黎打丁

會

J開”hello world”

會對住瑪修、奶光、尼托同尼祿打J

仲有貞德

Lun-Yeung老婆黎，我J黑貞算

貞德對比

真愛無界限

返左黎打唔到丁

食唔到台灣double may咋嘛？

返去澳洲打一次再搭返黎

我識開屈人食女個啲仆街全部都係現充黎
迫害毒撚

好想女女女左海倫娜佢

晚上好呀大家 上下水先 升得勁慢
係咪打哂7章就可以開始肝呢隻game

其實我會建議你打活動先⋯⋯

我得50幾體渣啵 咁應該打咩活動先 係咪個個明治維新
我練左隻孔明同梅林 抱你隻黑狗大腿過唔過到

主線永遠都係到，但活動過左就唔知幾時先復刻。

而家係得呢個活動，完左之後拿拿聲修復人理等打CCC活動

你照打換素材啦 升角色會用到啲素材 棋之類 都好重要 襯有活動就換會好啲

好 咁我而家打下活動先 打完係咪可以換野架
我見佢有個兌換咁既野

黑狗要入場就開二技，咁先冇咁易死。

Ccc打過左終章先？

係，但會有ap減半。

所以之後體力會滿溢

哦？

我新手 唔係好sick隻驚典玩
可唔可以再講多啲

課落執就係 隻驚挽抽卡

醫生又撚鳩人

唔課邊有動畫睇

打到第幾章？

打到第三渣

Pk 我打唔贏個隻土方歲三 佢一野秒左隻沖田
我隻梅林同孔明完全比佢禁住黎砌
孔明換左賴光都係唔夠做 點打

佢指你主線

返黎法國香港啲空氣

第三章？
借人地雪b 加自己六張壬生禮裝

岩岩打贏左啦 一開始開梅林招寶具就打得過了 我成日會扣住d寶貝唔開

主線打到第三章呀 打到大航海時代個度

我覺得你打四章 之後先等ap 減半
除非你打算通頂

姐係打到第四章/打完第四章 然後等明治維新個活動減半先繼續打活動？
係咪兩邊都要打滿30萬點數

先打維新 收集茶茶再臨素村

打第四章 刷種火
Ap減半打主線 刷種火

個隻茶茶再臨係咪要再臨到尾架咁？ 因為我見佢個活動有兩個比我揀 一個係新選組線 一個係織田線 我打織田個邊就ok?

有繁中版開post留個名先

打到最後開哂活動主線，兩邊都要打到100萬點先可以拎哂啲嘢

差一個，個活動係咪唔鐘意我

冰魂巴有冇沙金禮裝借嚟用下

官方有冇講第7章卡通版係下年幾月

砂金放咗係弓到，你想轉咩位

梅林

今日開始，你就係大佬

今日就可以搬空商店了

大佬級玩家

我棋之外換曬 而家真接打分
紅差28萬
藍差18萬

換晒啲棋都唔剩幾多分了

打道具換QP會唔會好啲，一樣刷得滿分

你係咪hea刷過，我同你分差唔多

Me非洲小薯仔

我上星期有兩晚 食完飯九點就訓左 無清體

諗住清空商店就刷小判黎打滿分

是咪有咩誤會？

我寧願快手打完分 用體打qp關好過啦

下期活動刷素材換QP先著數

正式成立「拯救廚師腸大聯盟」去信代理商！

癡線 為左包腸咁上心⋯⋯

又一張

好事嚟嘅

荃灣心怡幼園總監涉偷拍女教師沖涼如廁 50人受害

我完全唔明屎尿嘅藝術

燒！

都係滿足佢偷

偷睇嘅慾望啫

知情人士又指，因馬外表正直老實，對事件感非常驚訝。

8102年，仲有啲咁嘅思想

因為冇其他嘢好講

我覺得我要返下教會好啲
有無耶撚手足

1:7：你當勇敢堅強，忠實於我，自然無往之不利

警方打擊賣淫活動 掃黃行動中拘捕七名男子

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

Dick makes it cute

賓佬+人妖

反耶都想crow教會囡

我反耶所以先更加要入教會見識真正嘅一面
正所謂知己知彼

驚你入到去頂唔順個氣氛，出翻嚟變激進反耶份子

你有返緊教會？

好多大人帶埋細路去，我怕佢去到上癮

有靚女食我就ok

一時衝動嘅話又要同FBI打交道

以前中學成日翻，依加冇了

其實係點先可以入得 又無街招之類 我又唔知架步 就算知 就咁行上去就得？

照舊

禮拜日會有主日崇拜，walk-in就得

帶埋我一齊去ok?

醫生係咪有交流障礙

你入去會有好親切嘅牧師招呼你

我唔識同人傾計⋯⋯

:唔好撚我啦o)

早晨

又唔信

幾時先泳裝

點解我印象中唔係過咗好耐

大家早晨，又係我呢個老人家上水時間啦

5個月左右

yoyo

應該過農曆新年果段時間，話唔定個2週年福袋可以提早當農曆新年福袋

Why not both

日服由CCC活動預熱開始到泳裝二期隔左三個半月，台服預計12月3日開始CCC預熱，最快都要3月先開始掛？

差唔多

以為講緊復刻果個

可能聖誕有活動都唔奇

唔好忘記台服係加速版

都唔算好快

單車版加速咋
1年先追得10-20日
好多時係斬長草加長活動期

今年2月頭就過年，我估3月開已經快左半個月，冇理由再快多一個月成個半月咁癲掛

無間斷咁接住出活動，其實都可以好快

留名等睇復刻羅生門又Cut時間補飯團

好快肝硬化

唔駛cut時間啦，成班痴線佬肯定極速屌撚死茨木bb

中間都夾雜幾多長草活動，仲有個1.5.2

韓服係先真正火箭加速版，台服跟B服冇能快過佢

2張鯉魚圖等緊

韓服係唯一一個服7日送金果

偏撚心

啲人仲要有賴光、梅林，屌肯定花式被虐

如果明治維生得1星期活動期你點睇?

me非洲肝帝黎

拍金果

FGO呢啲慢慢出先好，長草期打QP優勢好大

舉腳贊成

魔神柱果10億仲未用完

點似你地個個池都出貨咁多野升

七章動畫 架仔話19春最快

冇啊冇嘢升啊！冇皇火冇素材冇石冇錢啊！

6章劇場版呢

到時又可以復刻6章池，已經Loop過N次

其實延遲比較好

19春姐係4月，冇卡通睇好難受牙

HF線2章唔知有咩聯動，香港會幾時上

保持品質先係王道

東出果套野

呢套係冇經費姐，唔關時間事

半年番兩次總集回憶，應該經費同時間都好缺

係魔神柱前已經10億。。。

等MCL啦

1a 一到打戲就出事

小太陽打齊格果到真係好經典

大人的防具店？

上次好彩大西北有唔洗騎牛出市區，希望下期都有

刀劍個劇情版咪做得幾好，應該係SONY孤寒唔肯投資

F/AP

呢Part我覺得分鏡就得幾好，擔當條友仲好似係台仔嚟，欣賞佢係冇錢嘅情況下都咁用心做

主要係畫風突變一時接受唔到

欣賞佢保持到流暢

對比P5
F/AP作畫算高質啦
劇情就唔開A1事

以fate一貫標準嚟計，成套嘢都算失敗架啦

劇場版桐人沖去英二 用張定格畫 我唔係好接受到

睇完小說版已經屌哂鬼，都係果句最大問題就係鐘大家老婆白貞送咗俾齊格，東出

輸劇情多過作畫

但係小說先出過FGO喎

1a 1開4 唔好咁嚴格

冇記錯F/Z動畫果期有一幕白貞已經...

動漫入面邊場對決最精彩？

係公司睇到差d流馬尿

F/z 應該冇白貞

動畫C元帥死果下有幾秒囉

咁計f/ap咪有梅林？

男人冇興趣

Oic

講開又講，AP入面小莫係呆毛拔劍果場個造型唔錯

似返女，唔洗太野性

寫小說做模版化人物幾好用

叫到好似打丁咁

見到呢句即刻唔敢係公司開

冇開聲睇唔夠過癮

廢青起身了

山王vs湘北

可以有多一份ntr嘅快感喎

為左出18同人本？

日漢非法帶和牛精液往中國 遭華海關截獲

牛人族啲囡囡

澳洲和牛都唔係咁得，其實日本仔驚乜春

要比錢買

身高 170
体重 60
CUP B
肤色 正常
发型 单马尾
发色 #1460b3
瞳色 #8205a2
属性 破鞋
性格 毒舌

港女

身高 152
体重 45
CUP D
肤色 黑妹
发型 卷发
发色 #c8c11f
瞳色 #be0013
属性 警察
性格 病弱
CLS

警察
病弱

沖田？

白花花大腿

黑妹喎
黑沖田黎

nigga
黑妹

黑肉大胸

本子先會出現嘅女

nigga

黑肉正喎

低等民族

又矮又黑又瘦又d cup
完全想像唔到

racist

去下深水埗行下

牛牛區表示元朗都唔少，所以唔敢入去

好耐冇出過深水埗

MTR-深水埗-高登/黃金-MTR

有嘢買都上網買啦，出去咁逼

可能係黑肉ONLY呢 唔係黑人呢

黑肉不了

黑肉先最好屌

身高 167
体重 50
CUP F
肤色 黑妹
发型 麻花辫
发色 #8d736e
瞳色 #38afc9
属性 碧池
性格 温柔
仆街我rand多次又係黑肉

你經驗之談

同黑人天生一對

搬空左商店，係時候刷點數了

身高 168
体重 65
CUP B
肤色 正常
发型 低馬尾
发色 #0be99a
瞳色 #288e4a
属性 聖女
性格 三無

聖女又三小

唔識同人溝通係點做聖女⋯⋯
用心靈感應？

我發現呢排成日打錯字，精神好差

幻想下 一個經常淨係睇書嘅女仔 你同佢講野淨係識 答 哦嗯 所以啲人成日恰佢 但佢係唔會憎恨佢地 仲會星期日返教會幫佢地祈禱 仲有鍾意種植嘅興趣 會送畀其他人咁

神交

醫生鐘意呢type ？

難得正常左幾個鐘

呢個世界 我只會係被選擇個方 我無資格去選擇⋯⋯

仲有猩猩千里...

Fate extella link 好唔好玩？要求唔高，有得打下怪，crow下啲英靈就得

想出糧買

平時放工我都唔會係深水埗落車，搭多個站係長沙灣好過，深水埗站人多到想一野stella車落去

有劇情嘅無雙 (好似係)

好快會悶

Link連劇情都無左（好似是）

我記得出果排巴哈好多人講劇情的

睇gameplay個畫面好混亂，光影特效蓋過哂人物模組

有阿福用，你愛佢就應該買

上B站聽語音合集

一陣改翻個名做愛阿比

Unreal罐頭game

無雙玩過第一集已經頂唔順，唔係好明有人可以集集都買

我阿福升滿絆就無用過 主要都用紅A

利申有買阿福泳裝dlc

愛佢就要寶5佢

我指隻link呀

Fgo阿福我寶10都過左啦

日本3D行左咁多年最憎就垃圾光影效果
係唔係成本問題呢?
illusion尾行年代係人物有起角但係真實好多
近十年真係down都廢事 見到頭髮皮膚反光閃令令真係冇哂胃口

佢地好多次都唔自己再執
就咁render就算

近年日系驚模組做得比較好嘅都係白金工作室，但隻FF15條劇情線，真係 ...

同一公司出品，另一款nier2又主線短，白金盃都只係用咗2個禮拜

真心想玩一隻ps4玩得到嘅神級日系驚

P5

無雙手感一定好過佢
同埋呢隻打到好趕時間 有愛都未必解決到問題
同埋隻尼祿成個怨婦咁好惡頂

利申 第一集玩完尼祿線封驚

買咗...放咗兩個月係度都未郁

小心畀玩尼6癡線佬咬死你

睇黎你唔係真心

對吾住，今晚即刻開嚟玩

仲有dark souls 同bloodborne

Dark soul玩過，太hardcore，唔想練技巧

猩猩都玩到喎

唔想認真，同認真唔到係兩回事嚟

你認你係猩猩

呢次唔計

唔想認真打可以call我幫拖
當然自己打會刺激好多

巫師3呢？

可以改名了

個戰鬥系統頂唔順

挽過ds 返唔到轉頭

係
等緊隻狼

等機戰t

好on9 加到150%尾關都係各得萬幾點

主要睇掉落，你就算鋪到全凸滿，掉落唔多都係冇用

都係，不過鋪滿要打十幾turn

我應該換唔哂銅料

又扮

銅-2150
銀-210
分-660000
銅料一場先得70

全舖加成禮裝一場都百幾

到12月3日仲有(8+5*24+12)*12/40=42場
銅打30場~換完+30萬分
銀打4場~換完+4萬分
分關剩低8場~8*2.5=20萬分
即係差66-54=12萬分
分重要過銅料
所以分關要打16場~16*2.5=40萬分
銅剩低22場~22萬分+70*70=1400銅料
即係-750銅料

我得+3

友情池抽爆佢！

抽到可以平舖六張（連好友）

友情池對上個次大成功變左0啦
唯一希望係跌加分禮
銅料首先捨棄銀火
其次金火定鏈好

你覺得種火易刷定素材易刷

但係我已經有900條鏈

點解要捨棄⋯⋯

不能捨棄的玩家 捨棄!

捨棄咗佢應該冇哂課長

仲有冰魂

Fgo需要你地

我有個fd話睇下今晚日服生放送決定要唔要兩服全棄，希望星空(?)果章寫得好d

點解要全棄？

可能怕見到鄰國果一章寫得唔好掛

玻璃心

成功剪左個柒頭 ya!

大中華膠

再柒都型過我呢個毒撚

靚仔點剪都係型

你唔係大隻佬咩

係矮瘦四眼油頭窮毒撚

咩鄰國？

唔通你係我失散兄弟

我冇一個兄弟似肌肉腥腥

玩個遊戲都咁有情意結

Get 唔到

上面 定 左面

第二章唔係都好高質既咩
利申 無玩

中國

2.1>2.2，2.3未知

2.3會唔會配合鄰國政策歌頌今古第一暴君架

巴打日服都有玩
Btw2.2係咪有伊莉雅

冇
有

可能又逼住改名，好似三藏

唔換棋真係好輕鬆

閪痕者

換埋都好輕鬆啫

不了 抽唔到野唔洗食棋

你個fd 真膠定假膠？

bgm換哂啦

2.3之前
荊軻幕間講秦始皇係怪物
加上2.1出左雷帝令可能性大幅增加
之後一堆人話接受唔到
話咩千古一帝唔可以醜化喎
而且估係東出寫咁
個個等睇好劇

Bgm

my room---->音樂監賞

原來有d咁既野

一陣都有喎

Me新手唔知有d咁既野

好似出咗冇幾耐

音樂監賞好似係終章完個陣出嘅

爆左200幾體 瘋狂打瘋狂升lv 停唔到
我就打完第四章 係咪可以準備去打個d種火
但我好缺個d棋 又未到星期三/五

去打活動換棋仲快

Agger
棋呢家嘢唔係打活動換平時真係冇心機刷

刷火種>>>>刷棋

開始放送
台版幾時先追到

6個月

年半

點止六個月

當養肝

UMB勁到

咩來

年尾嘅特別節目 應該又會有FGO OVA動畫

會唔會係講韋伯個本

咁第七章動畫幾時出

崩到

2019

街機出黑貞，d人唔知又要抽幾多部iphone，4張靈機圖丁到冇命

隻眼畫法係hgame人設feel

好想拉高條裙

畫黑a一定唔會崩

仲要有實體卡，拎黎丁真係一流

街機10連好似有限一個月幾多次

賣晒4張唔知夠唔夠一部iphone

睇片個玩法其實係咪即係extella link咁劈?

街機玩法你當冇得飛gundam咁

玩開gundam有優勢（好似係）

加少少overwatch

愛的戰士

老虛

虛淵玄

老虛寫2.3章，中國篇

仲棄坑嗎？

一日剪三次頭髮

呢度講有咩用
都唔知等幾耐先玩到

蘭陵王

蘭0王好型

好行唔送

隻隻都玩buff寶具

項羽

項羽寶具好型 個樣不了

絆15

10都難

肝

30石

要食杯升

眼鏡玉藻

打算出家？

個個淨講唔gag圖

拎去

真愛考驗

鄰國班人仲屌唔屌得落

屌又係，唔屌又唔係

我已經預見到知乎嘅評論會係點

叫班垃圾自己寫啦

我睇唔明係每升1絆30石，定只係絆11有30石

絆10>絆11 30石

絆11開始每升一絆30石（好似係）
大英雄、孔梅

唔係每升1絆就30咩

項羽寶具睇到我濕晒

你打工4個鐘頭都有120蚊。

直接課金仲快。

book定先蘭陵王我老婆

要杯升絆上限
1年最多咪10個左右

男人黎呀巴打

絆10>絆11 多過1-10
絆11>絆12 多過1-11

項羽綠卡光炮
有加寶傷
仲要係berserker
奶光冇用了

都唔知係咪就CBA所以夾硬出個綠卡寶

又要課金抽，抽中咪用囉

我覺得NP率會斬得好慘

10-11=1090000絆

寶具HIT數唔多，應該個做唔到連發

痴撚線，自己加寶傷同綠放

最新冇腦週回寵？

應該係雷帝FD子
睇就勁用就。。。

沒黃金率冇自叉

要睇埋綠卡hit 數同配牌

加暴傷但係冇集星仲要係狂

都係帶2隻cba入去，即充到100%

都要本身np率好先可以連發

想要隻Master

推到有得抽

無 C匠唔洗抽項羽

D棋係咪只可以打曜日既棋關拎 我差三粒caster 先進到梅林
btw岩岩打完第四章 56lv了 睇黎就快追到大家

平時活動會有但通常唔會換(除非好缺)

想去玩日服了

遊戲達人可唔可以帶我？

100,103,954,063

下屋則子
想抽寶5

咁我都係繼續打下主線升高d lv先 聽日有得打 唔急住

又冇啦啦畀人劇透...

上面又有人話冇圖點討論

沒抽唔得啦

兩邊都玩咪冇事

加左啦巴打 靠大家d勁寵先過得咁快
見到王就隊哂d buff比你地再開寶具秒

有位加埋我 100100001794

當左呢度facebook 咁添
我繼續打下關先 thanks 大家既勁寵

你係skip劇情打定睇住打？

Btw，呢度統一叫老婆/公，小心醫生又嬲豬

玩fgo點會有人skip劇情

睇住玩啦當然
睇到所羅門個part 覺得佢好型 想抽佢了
但是咪未有

得30石試下，日服冇奶光而家有項羽補上

3B卡，一發應該OK週任有少少危，睇睇NP率

週回

......之後你就會知，等下先

第四章我直頭想del game

應該出唔到

唔會有，永遠都唔會有架啦

第4章悶到仆街

呢一章唔係奈須蘑菇/東出祐一郎寫就領野

點解係半人馬

1部黎講
7=6>>>>5>0>1=2=3>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>4

咪9up呃新手啦

對吾住，系我吾岩牙

抽弓凜用咗210石同所有符都唔中，儲返30石諗住再黎，咁啱開2.3咪試下，比下面啦

5係開始會想追落去嘅章節，6開始質素係飛一樣躍升

我覺得第4章主要可能係字數限制但又太多野要帶出黎，搞到主題亂哂

又用返黑貞嘅套路？

佢唔出先令fgo上神枱

我覺得係前面好多無聊劇情
打個d雜兵打左勁多 拎黎推進下劇情會好好多

咁個隻lancer 版既亞瑟王會唔會有 佢都好型 騎馬

一定有

我宣佈由今日開田，台服係假fgo

有新手，唔好傾呢啲劇情住

TEST

槍傻有得抽架，仲有隻4星alter版

等緊寶解

一開頭寫3個幕後黑手係ok
點知中段冇啦啦變左3個弱智連中BOSS都唔係就死撚哂
最後仲要一堆亂入

2隻係唔係常駐

唔理了 步醫生後塵

原因只係有錢賺就認真寫，冇錢賺就hea寫

第六章、七章突然高幾十班，個反差

第四章係無啦啦打雜卒，要做啲咩毫無頭緒，參與角色突然出現又突然落幕，唔撚知佢做啲咩就完鳩左一章

搵翻秀吉先啦，今日好似潛咗水

關我乜事⋯⋯

我已經唔鐘得第3第4嘅劇情

真係太垃圾

六、七分別有親生仔女，蘑菇實畀足心機寫嘅

Skip囉

4章描寫得最好係童謠同埋安徒生

第3黑胡做主線攪下笑應該好過咁多黑幕

咁飛狗啲每個特異點都有連接嘅，skip咗會唔知講乜

但係故事成日見到佢個樣又唔係好開胃

又變Gay Post

當你望住你個女可能都係咁既樣架咋

友善、下略

你係咪掉轉咗角度，應該係我阿女望我就係咁樣

我幾時都話傻鳩先會衝破高寶
寶5根本無意思 都唔知啲人做乜

你係呢個樣

咪屈 我切嗣樣

COOOOOOOOOL！！

元帥嘅性僻，一早睇穿哂所有嘢

係愛啊！

同要絆10嘅原因相同。

無錯 我嘅唔係寶具等級

係愛的等級

所以阿比一出我就會寶5佢

醫生唔跟機=對蘿莉冇愛

我點解唔跟

要召集埋其他人一齊寶5

你地班歐洲大佬加油，我抽到就心足了

有冇巴打可以掛突爆砂金同小判出黎

台版做咗未來人送石

Wrrrry

隻虞美人正到 台服仲要等多年幾

12月3維修，竟然提早送石

即刻拎先

到時會唔會唔派

中！

營運提早送石，即係出錯，咁呢3粒就叫賠償。

3號維修完應該要派返3粒做維修補償

中呀

冇抽農具真係刷到攰

砂金冰魂有

好似今朝轉去ALL位梅林

可能見日服送得咁過癮
台服都唔執輸先

點解小圓可以咁可愛

差緊個0囉

咁巨乳係正嘅

咁都叫巨

2.3痴左線
唔睇劇情淨係人設都笑死

Diu5sickball

半人馬

個隻赤兔

Stopstopstop，凍結咗先，下年再講

下年FGO執粒了

我覺得吸手ball only

王董賣跑車維生fgo都唔會執

不滅聖晶石

馬並先生

赤兔唔係呂布嘅咩

烏騅先係項羽隻馬

人中出呂布！
馬中出赤兔！

你

個人陰謀論估計
上次本身想派六粒石
但係日本嗰邊唔肯 所以特登出事嚟派石

親愛的御主，您好：

原定於12/3維護當日22:00發放的補償獎勵「聖晶石*3」，因系統配置錯誤導致已於11/27 22:00 發放完畢，特此與各位御主告知。

12/3(一)仍會照常維護，詳細維護訊息將於後續另行公告說明，而維護當日將不再另發放維護補償，同時，於11/27 22:00至12/3 22:00期間內新加入的御主，將會在統一撈取名單後於12/6進行補發維護獎勵「聖晶石*3」，謝謝！

呢排營運真係花式出錯

咁唔識做 派多3粒咪大家都開心

要收舖 諗方法趕客走

隔離日服傾劇情傾到上熱門

Yo

今日全部唔使翻工

騎緊牛返去

有自己嘅代步工具

廚師腸近年又咸又鞋又乾，消失只係順應天命

咪係 根本就係一班人跟風一齊吹奏

吹到秦皇咁強鄰國應該滿意啦

活動就完先跌一張

復刻可以用

你朋友滿意未？

唔敢問佢

可能尋晚J泰皇J到虛脫左

非的幹不過歐的

福山潤搭咁嘅造型我即時聯想到黑執事入面隻死神

非洲人永遠畀佢地恥笑

唔搵東出搵老虛寫，泰皇咁嘅人設咁嘅強度再搵潤潤配，畀撚晒面強國人同大中華膠，唔課到創新高點撚對得住蘑菇

有虞姬壓箱底應該大把人課

非洲人冇人權，永遠只能當歐洲人的分母

虛淵真係type-moon寫手入面寫中國篇最好人選，同過台灣合作寫東離劍遊紀，熟知中華文化，寫作風格又貼到市埸需求。

成功塞住大陸仔把口

想像下東出寫，班大陸仔會點講

佢自己都好鍾意中國武術，鬼哭街都好正
呢篇出咁多英靈一方面可能係老虛堅持，另一方面我覺得係型月想喺班玻璃心支那人度狠狠搾返一大筆

但係魔改程度MAX
評價2極化等佢地鬼打鬼

反正佢地屌嘅係搵東出寫同將泰皇變怪物，而家兩樣都冇最多咪笑下然後搏晒老命課二池，型月笑住過肥年

成個人妖咁真係好怪物

班友不知幾鍾意，幫佢打撚晒飛機又作埋啲蘑菇訪談話泰皇係新天花板又盛，畀型月撚到成班狗咁

留名等睇2.5出多個天多板大巴大巴車落去

2.4成班超級印度神都打撚死佢地

台版派多石又可以針對性揀返邊d未有黎派，都話撚咗上次點數係佢懶啦

俾位人屌，條友明顯屎忽痕

個IT應該可以炒得

成隻伊力丹咁

虞姬做佢老婆真係...

其實係根據項羽造出黎嘅人偶 唔係真項羽（好似係）

刷多3場就畢業

力拔山兮氣蓋世

3B1Q1A，冇撚用的了

綠卡全體 你老竇就無撚用

點解唔用伯爵

狂職呀

你好呀文西

咁我揀B狐，至少有得睇

B狐一回之後會暈
點連發呀

大家早晨

技解唔會暈1次啦

兩隻b狐

Yoyo

項羽又有打星 吸星 兩招加爆擊傷技
自己睇啦

有集星技咩

記錯 荊軻新技

前提有c匠

np回轉率唔夠伯爵高，暫時難用少少

醫生抽寶5了？

我唔識睇日文唔好老點我

好勁嘅爆擊角 但狂職吸星低

兩年後台服出我會抽囉

打星靠寶具
但係冇吸星
要50星先爆個一回合
橫向比應該到奶光比
都係寶具1T爆擊1T

帶集星果件衫同集星禮裝，唔好搵Rider拍佢

集星衫仲有綠魔放

正呀

孔明幼帝果件禮裝有集星+50開場NP，一開波就車過去

一定要用2004碎片
綠魔放集星好低倍率

大部分集星都唔夠狂用
狂用最少要3000%先同騎平起平坐
奶光技10 6000%都唔可以穩定食100%爆

項羽算係狂蘭上位版？

所以點都唔可以帶騎職上去

唔係
似爆傷型綠寶奶光

雙CBA啦 仲帶騎黎托⋯⋯

首先要抽到CBA

但係3紅卡唔食綠魔放綠爆
果然狂AOE壓性能NP
即係望落好勁用落周身唔舒服

課到有係基本啦⋯⋯
一定無蝕

帶一梅一CBA

唯一個張綠卡做唔做到山翁個一張藍嘅效果先

咁冇得用黑杯
破滿寶石又冇得2連發

項羽綠卡6hit 0.51%
叫做好過大部份狂職
JACK子綠卡5hit 1.07%

邊會有人攞Jack子黎做比較 點比

泰始皇做咩化到成個女人咁

大陸仔咁都受？

單藍要同山翁艾蕾比
單綠緊要同JACK子比下話

可能有一大班大6仔想做始皇嘅男人

好似話設定上好強，可以精神上打飛機囉

外國人理解"仙人"慨念唔係多數係咁咩

Type-moon 應該唔會係其他正統作都拎出嚟用，fgo圈錢設定

屌

今朝唔記得帶飯出門口

中午食乜好

M記

燒味

Good idea

點解女仔可以咁可愛

你都可以...

有吸星技咩？

好想同世上所有女仔做愛

上面講左我記錯荊軻新技

每個人都有個價

冇嘢了

How much

好想女女女左公司老闆個秘書

佢上次同我講野

我好開心

Hehehe

Me倒貼5舊

佢上次同我講野

我成5至6年無同過女仔講過野（唔計買野）

我想將我個刻嘅感受刻係佢身上呀

正

佢成個live都係到畫

過咗估野果到就完全冇出過聲

聲好聽，識畫卡通畫，又靚女

人生贏家

個畫家好正

點先屌到呢啲女

圓神嚟

由木big

UMB把聲變化勁

O吞童子

我願意用我條命黎同佢交配一次

啊！！！！！！！

點解好似成朝無見過千里猩猩咁

諗起猩猩？

見到個秘書彎腰斟水

好想後入佢

一陣返到公司就夠鐘食晏

見家長？

我而家仲係2.1 無時間打 我打一場成碼都要磨10分鐘

主線又唔趕，唔怕啦

回帶

見證80後獨男過聖誕 極速約會覓女神

反而係台服，未過終章嘅巴打要趕進度，CCC要過終章，而且仲未復刻過

細達文西好正 我淨係想攬住佢匿係據點就算
出面咁冬 又危險

先輩最低です

對瑪收no feel 只係我同伊莉雅嘅盾

廚師腸都有人炒

一早都話有市

尋日先食完一包，炒果條友on9買果條友仲on9

好普通 真係食脆皮腸無咁嬲

其實月薪冇4萬點生存

我點解仲未死

得罪講句 電莖手機係一個弱智產品

真係第一次聽

男師舔男學生耳朵 被逮辯「確認有沒說謊」

補習班32歲男老師，舔了男國中生的耳朵，遭警方以涉嫌強制猥褻逮捕，男師被逮後辯稱「的確有點，但這是指導的一環」

據《產經新聞》報導，遭逮捕的32歲男師水良光希，於8月14日下午4點50分左右，在兵庫縣三笠町的補習班「新誠塾寶塚校」教室內，舔國中3年級男學生右耳。警方指出，水良光希是在休息時間跟男學生說，「有沒有說話舔耳朵就知道」，隨後就搭的男學生的肩膀後舔右耳。

9月上旬，男學生跟母親到警局報案，才讓事件曝光。

睇jojo睇上腦

是説謊的味道

有乜問題 我對伊莉雅係真心真意 如果我對馬獸有意思咪姐係對佢兩個唔公平

你要AE版伊莉雅定係C職果隻

Fz個隻

學際朗誦節，比賽完送埋返學，搞得黎差唔多午飯

聖誕帶佢去食buffet啦 叔叔我請

快d捉佢返去食藥

無諗住跟去喎 打算出錢咋

我個女食buffet蝕到入肉，佢淨係食飯同甜品，反而tea buffet可能會好多

今日比賽失準佢有d唔開心，不過食完杯麥旋風就冇乜野，黎緊仲有兩日比賽

咁聖誕節會唔會帶佢去邊

過往都會帶佢食下聖誕大餐，感受下氣氛，今年都係睇下行到邊食到邊，冇話要特別點慶祝

我都想食火雞...

我都想自己整火雞 奈何屋企無焗爐

火雞好食咩，我覺得好鞋十十

少食多滋味

我有呀，仲有支棍可以插住隻雞放入爐轉住黎焗 .................. 但係咁耐都未用過支棍

節日氣氛既野真係細時先有FEEL
大個左就冇FEEL

KFC算吧啦

過往公司會開party，叫到會實有得食，但係而家個個都歸心似箭，早d放工好過

我個部門個個都好毒，冇人搞呢d

食火雞主要食d紅莓醬

你負責搞，淨叫女

我都好毒的

毒唔毒都係一念之差啫

放半日，12:45就走得，如果開party點都要2點幾3點先完，所以先改補返個餐係其他日子lunch，算之就唔好阻佢地半日收工

我明明地你意思

不過我公司大部份都師奶級，後生果班Sales又自成一國唔熟，所以唔洗諗

師奶姐係人妻，人妻姐係可以...

搵醫生，唔好呢味

又係我咩

你前排先話鐘意NTR

其實我係女人就鍾意

成日屈我地醫生

屌你老母

打多場啦

差一個小判去刷紅組補點數，藍組就去刷場10AP算

住新界真係唔好話俾人聽

牛屎仔就咪撚出街啦

所以我日日係屋企做毒撚上連登

收啦 你晚晚收工鋤老婆

好想養隻貓

娘做我肉便器 晚晚畀我屌

我又真係幾唔鐘意住火車沿線，夏天等車真係地獄

Nekopara

坐火車其實怕唔怕繁忙時間俾人推落路軌

H漫慎入

打多場

【估國家】印尼猩猩被囚禁剃光毛當性奴 涉事人員未受任何懲罰

千里

結局又幾甜

屌你 返工得閒睇本子

所以今日失蹤?

點解我記得我好似po過

係呢度？

On9

係

似喇

一陣開post

失你老

bgo會唔會出唔到日版最新秦始皇64

B服出唔到，台服都會出唔到架喎

改名咪得囉，三藏都西行啦

佢直程擺幾架坦克做敵人

64咩

虛淵應該玩暗諷

畀人救返有咩感想？

將最前面部坦克變豬係咪可以變做坦克碌豬

中國改做玄國
始皇帝唔哂改啦
力拔山兮氣蓋世

換曬做赤兔敵人

如果是這～樣

有無電莖茶葉

飲白蘭氏雞精好過啦

電莖會唔會軟掉了

應該硬糖會岩feel d

電莖偉哥

係咪配埋卡士蘭肝美健食效果會仲好啲？
I'm gonna bring the beat back!

補多罐red bull

我記得好似真係有電莖飲品

SFV red bull
梅原好敬業

monster red bull個咋囉
老派就飲力保健

street fight比賽係個台有個雪櫃放晒red bull

如果我出三張卡
紅綠藍定係綠藍紅 扣血量會多啲

有個杯賽就係red bull贊助

Tokido 用尺度距離

BQA

首紅一定最高攻(唔計爆傷魔放等special case)

擺綠卡喺頭已經冇嘢好講

放綠卡係頭

睇住班PRO比Tokido打到好絕望

綠卡除咗寶具，唔可以放第1張

準備又要開po啦

佢都辛苦咗好多年先攞到第一

有時對面得返一隻殘血我會擺Q卡係頭睇下可唔可以奶多兩粒星

參考

咁寶具卡擺最後出有冇著數

就算伯爵，緣卡都係放尾

冇，除非你串EX想打多幾隻先會放後面，正常都放第一張

冇

寶具chain都有時有用嘅
但正常黎講都冇

啊有啊，叫千里解釋下

伯爵試咗好多都冇著數，除非其他兩隻差少少滿np先會寶具放尾，否則都係放頭

你一戰成名嘅寶具ex串啊

都唔知佢UP乜

大英雄張寶具卡咪有機會擺尾好啲囉，用盡佢嘛
寶具擺頭ex串就...

突然發現劍、拳嘅日文都係讀ken

無法直視個名有劍字嘅servant

召喚cap圖

B寶具BBEX
3紅滅世有咩錯

醫生有cap

fake圖黎 冇人cap過

下個post擺頭恥笑

G持講正皮

技術堅流大猩猩

Use your brain

做到嘢😂😂😂

見到呢句諗起一個笑話

有個fd係外國讀書同d鬼仔打波，
佢想串人地醒d，
想講use your brain，
點知講咗use your Bryant

老屈

1001

你話果次俾發牌員制裁5張大英雄卡仲好啦

唔準再笑

對吾住，以後吾串佢猩猩

友善包含！